⠀⠀⠀⠀

眼淚水都標打喊露打到

Hi

hi

[url][url][url][url][url][url][url][url][url][url]網址[/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url][/url]

OK

太過完美

有陣時太過完美就會好假

唔好羨慕我呢啲咁完美嘅人

咁大仇口

做乜

有冇睇到個𠝹手post?

你咁講係咪啫係我唔完美
咁完美點會有人僧我

睇緊

點啊